【你今晚贏既機會係零呀】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXXIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

而家出定去酒吧睇

亞仙奴

都on99
周中三點踢
唔撚洗做啊第二朝

各位師兄，港島區有咩地方睇？

請假是常識吧

手停口停

射波啦聽日

阿記 請讓我流淚

有無ching 直踩

訓唔著

Dllm係咁出平安鐘廣告

any link

Topic 好波

會長出咗post

屌, 瞓唔到

9點訓到依家

你班廢清搞到香港邊沿化了

好緊張

老婆清貢靚仔

鬧交。。。
比比鳥今晚出？

老婆清有無買到車仔拎冠軍?

閪波唔睇啦

唉屌唉
垃圾波

魔笛決賽出到？

add oil
輸都踢場好波啦唔該

唔好比人炒

唔會
一陣大細爆自爆

做咩事

訓唔到 近十年最重要決賽

咁樣捱夜睇波真係會好谷氣

我估會出一個
唔太睇好

訓唔到呀屌你個屎忽

屌你老母死愛狗出陣未 躝未

兩條on9仔

埃及幾時躝

好撚眼訓
一定訓到

軌越多不利消息傳出就越覺得阿狗會輸

你車迷

係咪都輸⋯⋯

關咩事-.-
大家都係踢同一場決賽

Arsenal are targeting the signing of RB Leipzig centre-back Dayot Upamecano, according to a source close to the club & while no official bid has been made, the Bundesliga side have been made aware of Arsenal’s interest. [ESPN, @honigstein] #afc

Arsenal qualifying for the Champions League is likely to have a strong bearing on the transfer, as meeting Leipzig’s asking price without it will likely prove too difficult & Upamecano being less inclined to push through a move should Arsenal remain in the Europa League. [ESPN]

Happy Birthday to former Arsenal winger Andrey Arshavin, who turns 38 today! #afc

"At the moment, we don't know [if he will be fit]. We will try until the last moment."

Maurizio Sarri gives N'Golo Kante '50-50' chance of being fit for Chelsea in Europa League final...

話左架啦

位對位得前鋒線比得下

細爆 細梅

牙間落地⋯⋯
叔唔追波⋯⋯
沙卡自爆⋯⋯

舉手

Youtube係咪有直播？有冇link share

巧緊張

請左

著定件米希達恩先

一定出嫁啦final wo, 之後又唔係有世界盃，球員都想踢啦

法拉都拍左片撐牙狗

車仔強陣

訓吓醒吓 硬係驚一訓醒發覺miss咗場波

咁不如唔好訓

仆街 好眼訓
早知岩岩訓陣

今晚一定要贏呀屌

唔得啊，本身打算直落
贏咗high到訓唔到
輸咗sad到訓唔到

針鳩梗啦

出去同手足睇波了

佢地已拎歐聯資格，我又覺得黑提有傷唔想踢

剩係想贏 + 唔想比亞仙奴踢歐聯無咩特別

@子普上水未

Kante基本上一定出
係希望佢無態

收到wind老婆ching all in左亞仙奴

無態都勁過哂我地 luiz又上身 kepa神救

攞歐霸冠軍會擺係Pot 1⋯⋯
宜家佢地Pot 3

死車狗損人不利己

采我地都傻啦 贏完有盃拎+踢歐超盃+plot 1 + 亞仙奴迷痛喊+ 下年又踢歐霸+沉幾年+星散
講講下都要認真踢了

有無巴打興趣買今場波用nowe睇
一齊share 44蚊

我，方便留個 tg？

屌那星開始眼訓

Let's go sleep

如果陣間愛狗又踢沉悶西波都唔知點算

開始緊張

1個人44$？

肯定悶到訓著
所以而家訓陣會好啲

now e 係廣東話 講波？

等多陣睇正選陣再決定

要咁貴咩？

laca
2&b ozil
細爆 沙卡
k31 細梅 K6 Papa AMN
間諜

屌, 真係出牙間

屌你3中堅西陣

無出細梅細爆 都好啲

球迷陣

後備慘不忍睹

有黑B

輸撚緊 出間諜

後備仲有邊個擺得出黎

最已陣

一復出就決賽 期望唔大

又3中堅

大梅

黑B係運氣型球員

已經係最強陣

但後備完全冇力

等睇cech紅牌

NOW E 點有優惠

對面出到簡迪

kante
全世界都知係煙幕

Leno

一早就知

都話對面一定有Kante

扮不和

平時覺得拿卡高班過羊..但一到決賽心入面都係諗住靠羊

Kante fuck

Club Sim App

其實雷斯不嬲好好戲

kante

車狗所有嘢都係煙幕

個陣好似唔多夠打

車賠率又drop

冇細梅細爆 死得眼閉了

間諜

冇戰犯

個後備真係有今生冇來世
贏唔到 無人改變戰局

個後備陣真係慘不忍睹
高狗幾時先肯放過阿狗

睇完個陣竟然覺得今場有得打

講出我心聲

Mathieu flamini @mathieuflamini

Come on boys !! Let’s make it count tonight and bring the Cup home.
Sending all my support to my ex team mates of @arsenal . 💪🏽💪🏽
#gunners #europaleague #arsenal

拿卡妹完又妹

🚨🚨 The Chelsea team to face Arsenal:

Arizabalaga, Azpilicueta (C) Christensen, Luiz, Emerson, Kovacic, Jorginho, Kante, Pedro, Giroud, Hazard

k6大賽...

有mk就好 後備多個奇兵
好撚驚豬sir

🚨🚨 The Chelsea team to face Arsenal:

Arizabalaga, Azpilicueta (C) Christensen, Luiz, Emerson, Kovacic, Jorginho, Kante, Pedro, Giroud, Hazard

點樣有得打？

最有機換welbeck, iwobi

屌出間諜

無細梅細爆

愛蛇終於

天神

出leno啦 間諜全餐

一定要申請club sim出卡先得？

係

唔通換willock同nxxxxxx咩

黑b 2&b
其他真係咪撚搞

希望豬sir半場比人換走

對面豬腦sir正選 會唔會一頭就

又話冇簡迪

咪撚加時
聽朝要返工牙

好撚驚

咁都信

煙幕
輸硬

對面個中場勁到 輸撚梗

CECH

騎住黎頂 請K6含撚

黑b幾時翻黎的點解突然有後備

有無人試過bein sports connect 掂唔掂

老婆ching 買左車仔拎冠軍未?

咩掂唔掂

會唔會好蒙或者超delay

仲有一個鐘 夠ALL IN 車

delay一定唔少 但快過nowe
有1080p

車仲有1.59 上唔到樓唔好問點解

我會等阿仙奴入左波先買

姐係無機會買

我都想 但希望同現實有落差

見佢有試用一星期 即刻試呢個星期先

雖然係曼迷
但有個多年嘅阿迷兄弟去咗現場撐阿記
希望阿仙奴贏到 不枉佢冒危險都一個人過去

一個人去 真英雄

老婆狗捉埋老婆去冒險

車狗已姐拎左第四 希望sorry sir識做

前四歐霸我都要

佢本身買咗2張波飛 周圍搵人
都無人問津
好多人都怕咗

點試

馬會最熱係和

間諜同送中一樣都係inevitable

12碼阿簡輸鳩硬

和姐係輸得 射12m阿狗輸硬

半場主勝 全場主勝 -1 車冠軍

和b

上佢網睇la#n

最緊要老婆ching 幫幫手

兩邊後防都唔隱
應該都係鬥入波

老婆ching買左阿

Monthly Pass with One Week Free Trial
HK$118
Try one week free. Enjoy easy access to UEFA Champions League, UEFA Europa League, Ligue 1, Serie A, Argentina Primera, Hyundai A-League, Süper Lig, and other LIVE football action. After the free trial, you'll automatically roll on to the recurring monthly plan. No lock in contract. Cancel online anytime.
*One free trial per account and per credit card

好似話118月費連一星期試用喎？

無左比比鳥無本錢

入去要入信用卡俾錢，驚驚哋

on9kante原來訓練有跳有跑

sorry sir應該用緊暗黑兵法，西瓜sorry sir應該都係做戲

希望重演哥斯達悲劇

住烏帽子戲法

阿叔對住世三 唔洗半場應該都比人爆到暈

睇完即刻cut咪得

半場輸2:0啦

我見佢有個unsubscribe同我張卡都味見有扣數
唔理了

已經做左白老鼠，睇緊，睇完即cut

睇唔明
好似係買一個月送1個禮拜TRIAL

爆旋陀螺

踢條撚咩hey0

直接輸3:0算

我用緊VPN駁去英國 上youtube睇BT sports live暫時都幾順

如果係要輸，麻煩早小小345
咁就可以直接訓

手足們可以訓啦

決賽比人456⋯⋯羞家

各位手足記得買車仔 廢事輸波輸錢啦

一定

Go on, make your 2017/18 football season a fantastic one.

Molamola

愛狗提早執左行李直接係baku lan

訓先 輸鳩硬

唔洗，睇完cut is okay

寫明 free trial
應該唔洗俾住

窮到連三百蚊都冇，馬會app都轉唔到錢入去想買車仔十蚊冠軍

me2 gn all

躝啦愛狗

直接自盡啦

有沒有link

呢隊阿狗有咩做唔出

free睇呢個星期

呢度全部人9up多陣就訓架啦

Now beIN Sports有冇粵語旁述？

輸6:0 換d新仔落場玩下算

有

thx, buy now

now e個個bein好似無歐霸歐聯

沙利 kante好波

個女主持好似就黎高潮咁

我插左粒震蛋入佢度

藍

kante跑得跳得 屌你老母話50%？

Kante

睇到兩邊陣容真係心尻酸
成班二線兵 冇個上到大枱

覆蓋到球場50%

豬sir頂撚死亞仙奴

明明無耐之前先一齊踢緊 宜家已經

如果有藍都有5%機會贏 now 0%

屌那星 做車迷真幸福 歐聯歐霸歐霸英超

呢埸睇阿叔守唔守到夏世三

屌你老母間諜

點會守到

躝未愛狗

想喊 啲吧話歐霸唔播 歧視

車仔名叔cech

同兩位手足坐低左了

太子有好多吧播

cech得歐霸冠軍獎牌 等亞仙奴幫你完夢拎歐霸亞軍

有冇sopcast/acestream link??

無錯! 黎唔黎?

利迷留名
阿記加油

難d 串唔到曼聯sor

醒醒定定食熱狗

邊間有咩其他波播令到佢唔播歐霸決賽

睇唔開 想訓身阿狗

AV

買車啦 輸波贏錢

3丁友

比啲信心
愛蛇至少臨場好過煙鏟
盃賽好睇即埸變陣

個場好似幾空

半場輸3:0搞到成間吧水浸你陪？

整了， 係用app睇定網頁睇？

太子Price Longe 播

亞仙奴後備你睇下咩人先點樣變

但我十幾年真阿

是但
老婆狗上鏡未

點cancel

d球迷都唔係英人樣
職業fans

屌那星愛sir 6:0??????

無電腦 用電話睇ja

買咗十蚊車仔冠軍

訓半粒鐘先in now 643 we trust

係喎 搵唔到cancel掣

請問知唔知點搞？
㩒極無反應

等收錢

睇下面行字啦

我都係揾唔到cancel

屌奴好緊張，好驚輸

19-20年喎

有個subscription入面咪有unsubscribe

又話now e有廣東話旁述既

唔驚

因為輸硬

佢個網有中文 可以轉

18/19呀清

輸到仆街

係咪bein? 開波先有

Found it. Check Apple mail, there is a link “review your subscription” and you can cancel through the link

煙鏟D 英文咁好

ramsey過去baku做咩 安慰隊友？

藍斯韋舒亞打氣：請把獎盃帶回家！

【Now Sports-體育】雖然因傷未能為阿仙奴出戰歐霸盃決賽，但將轉投祖雲達斯的艾朗藍斯賽前仍然落力為隊友打氣。

周三歐霸盃決賽鬥車路士前夕，阿仙奴在Instagram上載了多條打氣短片，為球隊造勢。

艾朗藍斯（Aaron Ramsey）說：「我只想祝球員好運。我們踢出令人難以置信的表現殺入決賽，讓我們完成任務，帶著獎盃離開球場吧！大家互相為大家而戰，付出所有，我肯定我們會成功。」

至於已退役的中場路斯基則表示：「你們擁有一切捧盃的才能，我肯定你們可以令所有球迷自豪。」

兵工廠青訓出身、今季加盟韋斯咸的中場韋舒亞則稱：「我將會在英國為你們打氣，把獎盃帶回家！」

今季在維拉利爾重生的翼鋒辛迪卡索拉表示：「我祝大家好運，請你們把獎盃帶回家，我想念你們，我的朋友。」

車路士VS阿仙奴
Now TV 643台30/05 03:00直播
Now E同步直播

圖片來源 : ©AFP

有冇手足好驚輸

輸硬

屌，買錯年份

買十蚊轟邪一邪佢

我驚輸一球 輸夠六球炒埋愛狗

thx, 睇埋歐聯先cut

搵到了，thx

屌

唔怪得知爺爺寧願講熱狗場波

求拎

奧斯爾練12碼「炒飛機」 廠迷：死梗喇！

【Now Sports-體育】阿仙奴在周三歐霸盃決戰車路士，攻中奧斯爾練習12碼時射高，令廠迷非常擔心。

阿仙奴跟車路士為英超老對手，今次於歐霸盃決賽相遇，以兩軍實力相若，有機會激戰120分鐘都未能分出勝負，要用互射12碼去決定冠軍誰屬。

一名兵工廠球迷遠征巴庫，拍得愛隊的操練情況。從片段中可見，阿仙奴球員努力操練12碼，不過腳法出眾的奧斯爾（Mesut Ozil）左腳chip射竟然高出，更是偏離目標非常多。

不少球迷看到這名前德國國腳「炒飛機」 後，紛紛表示擔心阿仙奴奪冠的機會。有人說：「希望我們不用戰至互射12碼，我們太差了。」也有人表示：「可怕！」亦有人留言：「我們死定了！」

相關片段：

車路士VS阿仙奴
Now TV 643台30/05 03:00直播
Now E同步直播

阿記波應該係勁慢熱，然後勁多失誤輸自己

飯叔

過黎睇輸波做咩 撐熱好過啦

k6自爆

k6決賽

我廠加油

Kante真係冇事

preview訪問緊飯叔？

老婆清上唔到網 買唔到波

通常決賽都係熱血逼搶頭10幾分鐘

FD 返

Kante出到 諗唔到贏嘅可能性

去左邊睇 放針狗

熱血自爆

世3一扭七啦屌
打碌撚

總之一定有人自爆，阿仙奴一向都係輸自己多過輸實力

藍c話上網5mb要幾十磅

YES

都就開波啦 仲怯乜鳩
輸又好贏又好

輸左就躝啦愛狗

放左針未

唯有我雲

home

出撚左去先知有643

睇緊精華 高基連比世3撚

Dllm又9up

唔敢搞阿塞拜疆班癲佬

準備

8th November 2018: Danny Welbeck suffers a lengthy injury in the 0-0 draw with Sporting Lisbon at the Emirates Stadium.

29th May 2019: Danny Welbeck is named among the Arsenal substitutes for the Europa League final against Chelsea in Baku.

Good to see you again, @DannyWelbeck!

home都9up

真

咁點樣贏牙

又話搵唔到吧

Btw 睇唔睇到 無理由伏鳩你19/20

笑鳩飯叔1980輸左歐洲賽

希望贏到

d so

阿係咁回飛

+0.5 1.93回到1.98

屌 DSO 點解又係到

心跳開始加速

輸緊 開夠100倍比你都無用

出200萬請佢練波同睇決賽

放針狗

佢真阿黎

幾時有講

屌 好眼訓....

free rider

睇唔到，係伏人

英文版冇寫

認錯

dso執左行李味

Aubameyang just went over to the club doctors during the warm-up and was given a couple of pills to knock back. Not sure why, perhaps the wrist he injured in training is still causing him some pain. He's got it protected again, just like yesterday. @charles_watts

2:30起身慘過死

望就望世三等過皇馬踢錫身波

好彩起到身

weak

Buy button無反應？

羊..

唔會 世3不嬲認真

無訓

沙狗d英文好過愛狗

COYG

acestream://dd7269261b63861ca77cc70d90a75038da118f47

望佢腳軟好過啦

出簡迪仲好 傷左廢5成功力

冇，買one day pass算
屌now

好肚餓 整隻傻食下先

踢十分鐘好傷出

A09

愛Sir啲英文

蒸完失波食完直接訓覺

買bein sport. connect la, free 7 days

好耐矛入黎

首名入球 豬sir

愛狗係咪都知豬緊

準備躝

愛sir明明講緊英文，但又好似聽緊西班牙文咁

豬蛇入波咪慶祝

d r 音好重
以前take spanish course 個tutor 又係咁

Sir乜春

同亞仙奴好熟？ 咪痴咁埋呀

Kante discussing with doctor

離開亞仙奴=有冠軍拎

比次奇蹟我！

豬蛇入波唔好慶祝

收皮啦 傾下贏左去邊到call G咋

Gogogo

睇埋今場先9up

好似訓練波皮都無掂過

今晚場波 應該好多波入

你個畜生日燈夜燈

熱唔到身

我覺得可以向kante大大力tackle食黃先 睇下可唔可以換走佢

同一隊？

呢間bar 9成阿迷

real=,=

比人入

根本呢兩對波都唔應該係歐霸出現
垃圾制度得4隊

咁好氣氛
依到都好多阿狗

有無帶紙巾

我愛黎明

Kante:我肯落場可以收到幾錢？ Doctor: 5m kante:多一倍 ok deal

Kante's still warming up lightly on his own. He hasn't touched a ball yet

真？

路維仍對奧斯爾感失望

奧斯爾去年夏季在爭議聲中選擇永久退出國際賽舞台，德國國家隊領隊路維透露沒有再跟此子聯繫，並坦承仍然對他感失望。

奧斯爾在2014年、德國奪冠的世界盃中擔任重要角色，上屆德國小組出局，這位中場因「種族歧視及不被尊重」，加上覺得被逼當代罪羔羊而決定退出國家隊。路維曾說對奧斯爾處理此事的方法感到非常失望。這位德國領隊最近在《Sport Bild》訪問中再說：「我跟奧斯爾沒聯繫了，更別說他當時本來應該親自打電話給我。他的經理人致電我說奧斯爾早晚會打給我解釋整件事，但始終沒有發生。有時作為領隊，你總要接受一些失望。」()

大叫基佬好波

假

場內大叫2和b食c

等哭喪

起身啦

堅 bein台睇到

無啦啦醒左
聽日仲要返學
諗緊睇唔睇好定瞓返好

抹眼淚定抹精？

屌你轟又撚緊我阿

有無link

雲加

係咪太子？

屌你轟有簡狗

Must see

緊係眼淚啦 輸撚到喊

個場好似真係幾空

車

我呢到有個著轟豬戶

人生然家全部現身

六點要起身
睇完都五點
定瞓多三個鐘好

無反應

人在台灣 唔知有冇電視台會播呢

豬sir 同牙間今晚就要開底牌了

Cech

bein sport清到

勿相認

成場煙

阿狗

Where ?

車仔贏邊個有下季歐聯

劉健明 陳永仁

歐足聯樂意見到歐霸決賽戲碼勁啲

Not arsenal

岩哂沙狗

好好J 如果有英超會諗下買

艾美利杯 好緊張

上個月已經請定假

4隊

太子

邊隊四隊?

點解咁正bein sport 可以直接收香港人錢咁now 洗乜比錢買

now平d喎 好似話$98

有冇ching有link

now平d
bein $118

台狗貢蠢

唯有360直播

著no.1 fans 會唔會比人打

咁唔係人人鍾意聽英文

我地都係

有中文嗎?

好似坐唔爆

no

假阿躝啦

Visa難批

dllm整到成場煙點踢呀

係喎。同埋now tv 電線盒睇快D

連D女戴個巴咩顏色都見到了...

岩牙

個場多空位到

仲有幾分鐘開波，快d申請

Iwobi波衫全太子得佢著

愛狗有得頼了

踢波定落左club啊？

咩opening嚟

唱埋d 19歌 完全冇氣氛

起唔到身只好比88$

老婆清去聽歌都正啦

cls仲大煙過維港放煙花

Mk仔屌閪屌到唔上水

法比講波

係咁放煙花做乜9

R連聽到眼濕濕...

pat rice

佢撐車

應該係話唔係人人識聽英文

加油愛狗

all in左下盤

輸波輸錢

上呀屌你老母
COYG

出場！

5點半出門口都照睇啦

上呀屌你奶！

我覺得黑b會救世

有Kante, 今晚車路士必勝

加油呀

What is coyg?

可唔可以有奇蹟出現

馬會又贏

播垃圾歌

A lot of empty seats in Baku. This really isn’t a good look for UEFA.

bt sports 搵法比狗講波

好垃圾個場

Come On You Gunners!

無奇蹟

阿塞拜疆啲妹妹好靚女

英文旁述有尼祖迪莊

加油！！！

加油啦垃圾阿狗

agger

玩完了咁快

今晚Now E都幾清

飯叔
希望你親手頒冠軍比阿仙奴

有世3唔洗踢啦

坐唔滿放香港大球場好過啦

愛蛇

drogba 1:0

好緊張呀

脫亞入歐?

有VAR

坐唔滿

好似無講支持邊邊

愛蛇同sorry sir講可唔可以讓下我

基奧特單挑阿記防線

係同兩位手足

愛蛇：屌你老母我今晚食硬你

羊今晚連中三元好無

我願意用贊仔去換歐霸冠軍

兩個都就lan 握咁耐手

求其啦

驚頂唔順

豬sir

好耐冇咁撚緊張過

唉

figo

屌係

屌！！！！

不留遺憾!!!

見到間諜就玩撚完

今季成敗就睇依場

唔出三爆 已經對得住大家

Block 定啲誤嗚撚先

乜嘢鏡頭角度來

好撚緊張呀

星期二三睇波 靠尼場

愛狗出正常陣

ching你影到我

上呀！

咁撚遠點睇

cls個遠鏡d人勁細粒

阿仙奴gooooo

Cech checked

個鏡頭好似航拍咁

差英超好多

有冇acestream link

屌你老母撻q

睇得好唔慣

打機都冇咁撚闊

梁國雄議員

打決賽 個場係有跑道既..UEFA貪錢貪到傻撚左?

奧燒貼住佐真奴

垃圾場係咁

波皮都冇掂到

沙加 屌你老母 屌撚定你先 咪撚派膠

閪鏡

巴庫連個鏡頭都柒啲

撻q

波都掂唔到

叔 屌你老尾

阿叔好唔穩

垃圾場DLLM

玩完

我廠返溫布萊贏硬

中超鏡頭

波皮都掂唔到

uefa

阿D人好緊張喎

球員太緊張 係咁傳失
有位又唔敢去

阿叔醒啲啦

感覺阿叔就派膠

好撚唔慣阿
dllm啲人豆豉咁細

呀叔定返少少呀唔該

好驚世三

入唔到club sim我屌

定d啦

冇大賽球員

屌哂阿狗全體球員先
醒醒定定啊

前中後隔得好開 逼搶果陣唔夠緊密

頭好暈

燒 羊 施治

Same here, 錢就比左

得Cech燒 羊大賽隱形多

車狗打後踭打上癮

好唔慣呀，個鏡乜料

世三一拎波真係好不安

今場踢主守呀 波皮都貼唔到

fifa wide view

uefa食屎啦

奥燒變咗阿叔樣

我拖

豬腦間諜

送角

基佬勁到

Good

靠你了

成日認唔到沙加定燒

睇唔到波

今晚世三都唔知會draw到幾多foul

咁撚細點認

龍都唔中屌你老母

屌羊

觀眾席同個場距離好遠
個鏡頭又高角度 場波好冇feel
好似踢緊啲夏季熱身賽

on9羊

acestream死晒Link

屌你啦羊

羊

auba又晒料

美揚...

個球場仲靜過平時旺角睇港超

羊黎料啦

決賽呢d機會一定要食到啦屌你老母

靜過圖書館

奥燒： 屌 (笑)

Rubbish yeung

兩邊都傳失哂d波

垃圾羊又發作

屌你啊羊

控埋先射啦

羊似傳多過射

送既唔要

真好無feel

好撚頭暈睇到

敗家羊

點？ 阿叔都靚傳 臭巴 傳定射

屌你閪羊

傳波咁傳中龍咪搞掂

好似睇緊季前熱身賽咁

咪咁搖啦

強強對決有幾多機會比你呀奧巴

個鏡好差

平時cd rom 今日都要入黎支持愛隊

豬腦茅西到

Milik都入啦呢d波

Kepa都幾牛油手

有無藍斯鏡睇下

上牙！！！！

屌，阿羊一野射出界比你控都唔控

屌個角高到 我睇緊d咩

世三好撚恐怖

點解直播個鏡頭咁奇怪

連粒波都揾唔到

世三勁到

乖乖地去皇馬啦

支鏡頭個暗角咁犀利嘅

bg黎，有哂劇本

對家主攻阿叔

醒神d啦屌你老母

佢話如果佢離隊佢會想拎個冠軍走，希望佢留隊先啱

睇得耐真係有d頭暈，on99

訓左係到

好撚無決賽feel個場意甲黎？ 冷清到

屌哂全隊

要贏呀！

基佬sm papa

個場靜撚到

普狗

上返來了

回來了

呢球死球輸

3點波都睇

回魂夜

屌 好驚豬腦死球

頂撚住

傳控射 奧巴無樣正常

豬sir插水

世三始終想拎次歐聯
所以都一定走架啦

Giroud 鏟草

拖子好似小朋友

有冇link

見到世3 拎住個波就驚

Xhaka

kola

靚斬

攞得唔靚呀diu

係咪要守到互射12碼先有機

沙卡

搵拖mark電欺是咪on9

Any link for mobile?

死肥仔控得咁差

第一下傳啦屌

屌你雷斯真係無腦咖wor

屌坦你定啲好冇

第一下要傳啦

歐霸之鬼你識咩

燒幾生猛

沙加靚傳

電欺

當佢Monreal咩

阿狗今場應該好緊張 成日一控都好離腳

傳快D食左啦..

我都好緊張

第一眼以為講緊電叻

即傳中間入得啦控黎做咩呀屌

沙卡勁撚到

no 12 ??? WTF

屌你老母var呀

咪係

屌阿

屌黑

VAR?

死哂link

Var dllm

現場個feel根本係踢緊亞洲之旅啲熱身波

咁都無12m?

Var？？？

有冇var

no pen

黑哨狗
屌

On9

咁都冇

插水

中腳啊

冇12碼

Var?

轟狗又黑 屌你老母

下

var都唔睇?

塊面kick腳呀！！

車又黑

no var ?????

VAR呢?

PKPKPKPKPK

On9?

個頭頂到隻腳

跳水

var

插

Var Ladin

var都冇得睇

黑撚到

VAR有乜用？

屌牙

屌on9歐霸都黑

屌呀

睇都唔睇 屌你老母

插水為乜

要個var做咩先又唔睇

如果呢球阿仙奴 判左12m啦屌

好似手指hi到

Var有咩用？

屌呀，黑

Var 呢

負皮嗰條友專心啲睇波啦
定係屋企冇錢買電腦電視

無越位在先一定係12碼喎

why no var

有乜理由唔睇var

屌嬲撚到咁都無12m

屌你個閪，nowe慢你地半分鐘

VAR都唔睇

又迫害

屌你老母揩到腳呀

食屎狗

原來球證係幫轟

VAR呢屌你老母

做後衛守基佬真係辛苦
鬥身位鬥跳鬥頂

阿叔

屌 又要幫疤還

咁都無12碼

Emerson咁都比阿叔爆

插水喎
真係踢到既話拿卡會唔屌鬼？

咁有var應該要睇，一係比張黃牌拿卡，一係12碼

阿叔幾fit

阿叔今日啲後上同過人幾精神

如果咁撚樣都冇，不如直接頒獎比車狗啦

就係var同主球證一樣見到係插咁咪唔使睇

屌你老母黑哨

AMN CLS

Keppa 塊面係咪撞到laca隻腳

吹撚到 屌全餐冇左

屌你老母 精神啲好無
要贏呀 係咪要比人入左波先識醒

呢個球證咩料

慢鏡睇真係揩到喎

拿卡自己又冇投訴

無12, 又唔吹插水
useless var

阿叔ok wo

屌哂全隊阿狗老母啊

呀叔今場幾好

今場阿叔做左幾多機會

發覺拿卡成日畀人foul都唔會吹

鏟蛇屌你老母

根本佢應該攞黃牌

Niles

B2可以全職model

牙鏟睇波唔洗你教

角球真係無乜著水

我睇慢鏡睇唔到有
而且球證有指示暫停左一下 聽左d野先再開波

Offside睇左幾耐

同鄉喎

控唔到阿屌

開始上力

大家d節奏都好慢

ZAHA 插水 = 叻叻

歐霸黑拿卡

阿狗入唔到3球都驚俾人cup

自己友tq

扯衫屌你老母

見到d波回傳比施治就好撚驚

長傳跑狗戰術

做乜9

誇得你

自撞

搏犯規者

自炒

抵啦拉衫拉到咁

哎喲

t11今場

Laca一野推鳩佢

咁都慢

車碰車

如果引你踢鳩佢都唔得既話 你去睇兵兵波啦傻閪

迫搶

拖

臭燒生性啦

碌返幾廿個圈先

叔！

好波

撞鳩佢

失左蹤

好撚正

牙叔唔錯

hi

幾好睇
兩閘打得幾好

碰碰車

又有人同鏟蛇傾波

人頭撞龜頭 痛呀

笑撚咗

好似有少少火藥味
個個開始落手推黎推去

普狗好掛住u

好撚醒

牙叔好波

禁住來砌

牙狗今場暴力足球

舒服

普狗
上番黎9up啦

放針足球

有火既阿狗

你睇波

Kepa 傷都一定照出
唔駛驚

普狗回歸，今場奪冠了

柏度

過完呢場波就會再消失

咪背刺啦

perdo個濕尻成日屈人插水

睇慣左leno就覺得cech d長傳都幾7

唔巧

歐冠返黎啦

驗眼啦屌你老母

收到風你好忙

嚇死咩基佬

豬腦拉手

leno世一龍同個回塘牙叔比

dllm唔好比基佬禁區拎到波

豬腦！

豬腦

真係要驗 接觸點係邊？

自己友

Btw專心搞結婚d野
弓起

同係阿狗一樣

G佬

手指同個頭

報恩

住烏好野